# Meu primeiro proejto

Aprendendo programação em 60 dias
A ideia é fazer um projeto  em 60 dias, sei pouco de programação mas esse será um bom momento de aprendizado!!!!
Fiquem a vontade pra comentar